李家超：質疑國安法「好錯」 澳門 GDP 升證可吸引投資 警員接連被捕損警隊形象

呃D人唔知咩叫通漲

不如話國安法枱高樓價

佢有冇腦架澳門靠乜香港靠乜？